#Структура приложения:

папка api - backend
папка dist - скомпилированный front-end
src - исходники fronted

#Развертывание приложения:

1) Перейти в папку api

прописать в файле .env данне для подключения к базе данных Mysql

2) Выполнить 
	
	php composer install

	php artisan migrate

	php artisan db:seed

3) Логин и пароль admin/admin